本港今日共新增25宗確診個案 累計193宗

SOURCE：

即係夜晚再多3單

哇輸到咁!!!

聽日過硬200

Home office未 唔Home又準備一堆人奶野

屌 home office + 封關啦

外銷轉內銷
厲害了 蝗的国

OMG

陳肇自己都估兩個禮拜內
會有幾萬人回流返香港

今次係真點大爆發

咪係，一直都唔停工
7鵝真係草菅人命

幾時暴動

有幾多單本地？

啲公司開始爆先嚟取消home office

正確嚟講只係截至8點
8點之後嘅入聽日數
聽日應該都唔會少

出口轉內銷（蝗語）

THX

晏晝講22單嗰陣得一單本地
夜晚再多3單 未知係邊種

連燈仔燈到香港一星期破200

政府帶隊

就快衝缺200，一齊跳起Yeah！

BTW不如腰斬今個學期算啦

點估到今次係班中產爆

應該仲有啲初步CASE
趕唔切CUT OFF之前埋數

好撚驚啊

佢要複製03 年，8久後又喪放大陸喱黎做恩主。

原來之前以為好勁嘅階段只係啱啱開始，但第二波已經用晒啲口罩，mola mola

大愛撚去左邊

離曬地個班爆曬

d大陸喱有命落黎先講

大部份都係旅行完
肯定無帶罩啦

人人盤算突唔突破到140

突然間離200咁近

去曬Twitter 屌侵，佢一人吸曬所有白左，小粉紅同中共嘅口誅。

聽日起碼3-40宗

要學日本咁，Spin 開鑽石公主

193
朝早先168係咪黎料了

HA
月底之前嚟個double 去到280都仲得

工程撚表示返地盤點Home Office

屌，可惜玻狗又拉遠左
人地今日4X單

minecraft

全球大爆發唔封關一日廿幾宗正常現象
洗唔洗驚到咁

777 前設係十三億多多都有。

反而班留學生大包圍咁包住自己好似安全啲。

琴日15 今日25 明天35

我嫌佢爆得少
新加坡遠遠大拋離failed state

單日40！！！！

又突顯香港安全

人地0死亡

唔敢講呀
識一個同事個女早幾日係英國番黎
話無事唔駛隔離 日日出去玩

唔安全又點會咁多留學生返香港
留名月尾破400單

講開死亡率，中國個死亡率真係突顯中國醫療強大咁掘起

唔經唔覺200單

老蘭一定大爆發

笑左

屌你老母香港政府做乜撚柒野都慢過人
大陸爆到仆街果陣先話封羅湖落馬洲

而定全世界都爆到冚家富貴 唔會話封機場
你竟然仲係叫返港人士填健康申報表同家居檢疫？冇撚野呀柒撚懞懞？
除咗意大利同美國有cut下班之外其他國家呢？

全世界嘅政府除咗台灣根本唔撚係做防疫
防疫措施係出事之前做
而家係出咗事先走去做
有撚用呀？

推

張圖係內地朋友夜晚7點比我既話微博公佈，當時香港傳媒只係報確診16，內地已經出25⋯好明顯香港政府同上面一齊督數，大家睇路

yoyo

真

推薦連登巴絲整嘅網站

好過政府

大家唔好燈

要信政府

最撚on9係強制家居隔離係冇監控
除時偷走左出街都唔撚知
再唔係傳左俾屋企人
屋企人又周圍走
留名睇一星期內大爆發

點解正苦果網可以廢到咁

25單？
全面復工

侵侵唔信就得啦。

呢啲正宗陀喪家。

但係你個「內地」朋友張圖總數係182喎